發夢見到下個月會股巿爆到七彩

咪撚戇鳩啦

上半年都係升市

通常發夢同現實相反

呢個post 幾好
第日升跌都可以出黎認屎認屁

爆上定爆下先

Sad but ture